Můj nejhezčí výlet.
 
V roce 2004 byli jsme s celou rodinou v Bariloče, to je město v Argentině.  Byla to moc hezká cesta.  Bylo v letě.  Tam je moc hezká přiroda.  Bariloče má velké hory a také moc velké jezero.  Je nejkraznější město já znám.  Má taký pěkný les a moc zajimavých zviřat.
 
S mými sestrámi šly jsme na procházku po horách.  Bylo to super!  Hezká přiroda, dobré lidi, co jěšte potřebuju?  Nic vic!
 
Ten den na horach jsme viděly hodně ptáků, a proto teď máme moc fotek.
 
Mluvily jsme hodně s sestrami, a teď jsme nejlepší kamarady.
 
Rada vzpominám ten výlet, bylo super, a fotky jsou výborně.
 
Chtěla bych jet ješte jednou.
